其實都唔鐘意 不如算啦

你做嘅所有嘢都係想話我知你有幾唔耐煩
你唔講分手因為你唔想做衰人
係我衰心軟 賴死唔走
你根本就睇死我唔敢分手

不如你講分手啦
日日留係你身邊 就黎痴線

放過我

Facebook?

分囉

好心一早放開我

扑左未先

你講分手 唔得？

好像看到以前的自己

同道中人...
一齊放手喇

係你自己唔放過自己 做咩啫你

自己講分手啦 重留喺度做乜